多謝nhk日日報香港真實情況

日日夜晚9點都有新聞講香港
播曬黑警點打人
學生組成人鏈之類... etc

推